香港民族保衛隊 專收黃絲或因抗爭留案底既人

由眾籌方式營運
就算有案底（因抗爭）都照請
咁大家都唔驚冇前途 可以少個顧慮
上過前線既勇武仲有一定既戰鬥力同經驗

可以維持到社會秩序
仲可以集合到所有抗爭力量
有系統性咁組織每次行動

大家點睇

我捐

最重要係錢！ 有錢 義士衣食無憂 咁先夠博 或者有機構會請

的確要成立機構支持義士！

捐
半日六百萬都做到
我相信無野係唔得

一定要搵到有公信力既人去教
條數要公開
最緊要有方法長期由公民管控到
咁就唔驚好似黑警咁失控

我報名

我衝去加入

相信有人攪就一定有人報

有嘅實join

真心想攪返個
但本人冇公信力又冇經驗
好難會攪到
希望會有人帶頭攪起

Push

我一定捐錢

定期捐

推到有高人睇到

我無嘢講

如果每人出3皮一個月 3萬人計 一年大概110億
我當200萬人湊 每人每月460hkd

推，我支持！出錢出力

訓前一推

想建議
甲其實可以用整義肢加熱變型既膠片黎做甲，我估暫時最有效既方法

推

咁如果有一日抗爭成功係咪炒鳩晒佢地

push

可以解散警隊
正式變為新政府機構

加入軍隊

抗爭成功即係佢地案底已撤銷, 炒唔炒都無所謂啦

坐監照出糧
出到坐完為止

眾籌只可以係認定許可眾籌人士

-------
「面對犬黑，全民皆兵」！

係 冇錯
想留既都可以留低

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

一字既之曰 捐

捐！定期捐款

我都報名

錢依樣野...
其實香港人冇野多，係錢多

課金支持

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖要將今日既發生[u]全部事實真相[/u]話俾全世界知

想留都可以留

邊個訓練？同場地，你咁即係好似啲保鑣公司咁營運，可以睇多啲

一年百幾億姐 香港人最多就係錢
輕鬆啦

反正交稅養呢班狗咬自己
不如夾錢組織自衛隊
要幾多開聲！

邊個肯搞
但又唔可以公開啲人
又唔怕比人話食錢
我諗得梁天琦可以做到

Lm join
屋企人藍絲 唔會比錢我做任何野 我又岩岩畢業
呢個月黎都使得7788
今日仲要中左槍 又要使錢睇醫生

光復香港，時代革命！

要解決非法結社比人抄家問題

我會研究下點樣用素人身分去攪
可以做到最透明既方法

開間公司請人姐
員工政治取向同本公司無關

光復香港
時代革命

可以拳館/醒獅會
鄉黑班人都係咁練/搵錢返嚟

咁仲大鑊，公司要註冊，好多野都on record，甚至要幫員工報稅，咁都義士名單直送政府有乜分別。

仲有，狗一申請到搜查令，一上你公司地搜到任何gear，立刻就拉得。

無可能開公司。

200萬人月捐200蚊

咁應該用咩方式去做比較好

原本想開間運動裝備批發公司
有貨品sample比員工用
平時開下訓練課程比員工做下訓練咁

咁如果做運動俱樂部呢？
提供器材同訓練比成員好正常姐

睇你識唔識走法律漏洞

其實我好多都唔識
所以好想搵高手做

但如果剩係等就一定冇進展
我會努力試下去take first step去攪依件事

第一樣就係要請教下可行方法
用合法身分出場

第二先諗資金

第三就實行

開個街頭健身義教班，無leader，純粹街坊自發，去到邊train到邊，極度be water。因為義工對學員數量有限，僅限有推薦人先可以參加。

支持 另: 推上環開槍事件

一定課金

捐！

入

笑撚死人咩屌你老味
都組軍反共 打黑警 仲開公司
孫中山又係咪要同清朝開間公司先搞革命？

巴打係咪開託運公司姐

你放啲錢喺銀行嘅話有可能俾狗凍結你資產，銀行同狗、稅局、ICAC有後門。

抗爭成功必定平反所有政治罪犯
同時清算未死嘅敵人(有可能係處決)

又開始 搵錢mode

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

要研究相關牌照問題

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

我萬五都做

要搞一定用月捐形卜一次性捐款好快玩完

我捐一個月糧

我月捐呢啲好過養狗咬自己

會夾

我捐，但要比紀律部隊更有紀律

錢冇問題，當俾錢請保安